\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Die Sandbank}
\index[in]{All diese Wellen}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Die Sandbank}
\index[vw]{Seefahrtslieder!All diese Wellen}
\index[vw]{Autoren!fotler!Die Sandbank}
\index[vw]{Autoren!fotler!All diese Wellen}
\index[vw]{Autoren!Erik Schellhorn!Die Sandbank}
\index[vw]{Autoren!Erik Schellhorn!All diese Wellen}

\beginsong{Die Sandbank}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/alldiesewellen} 

%\begin{tabbing}
%1. All diese Wellen, ja diese Wellen; die sollen blo"s zur H"olle fahr'n.\\
%/: Und keine Karten von diesen Stellen,\\
%\ \ \ ich treibe vorw"arts ohne Plan. :/\\
%\end{tabbing}

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. \chord{d}Irgendwo l\chord{A^7}eben die tollen W\chord{d}eiber; sitzt mancher Fr\chord{C}eund beim Wodkagl\chord{F D^7}as. \\
/: Doch hier beh\chord{g}errschen der Wind, die St\chord{d}eine \\
\ \ \ m\chord{B}ein Boot voll L\chord{g}öcher, M\chord{A}oos und Gr\chord{d (D^7)}as. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{d}Am großen Fl\chord{A^7}uss bin ich am M\chord{d}orgen, der Sommer \chord{C}ist dann lang vorb\chord{F D^7}ei. \\
/: Um mich da m\chord{g}acht Euch, mal keine S\chord{d}orgen, \\
\ \ \ d\chord{B}enn bald schon \chord{g}ist es w\chord{A}ieder M\chord{d (D^7)}ai. :/ \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{d}Aber viell\chord{A^7}eicht gibt's dich und s\chord{d}olang du mich nicht q\chord{C}uälst mit Deinem L\chord{F D^7}eid. \\
/: Ich liebe d\chord{g}ich, doch nur bis zur S\chord{d}andbank, \\
\ \ \ w\chord{B}as dann kommt br\chord{g}ingt uns sch\chord{A}on die Z\chord{d (D^7)}eit. :/ \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: A. Gorodonski, 1960\\
dt. Text: E. Schellhorn / I. Plachonin, 2003\\
FA: 6 MO: 7
\end{angaben}
